匯豐今年唔再請MT/Intern

屌你老母 唯有暑假出國挽

dont know 驚what
就算0蚊人工 都大把人仆去做啦

送比我都唔做呀
屌你老母英國狗
唔派息屌你全家

其實一堆大學畢業生想讀多年

收左星火咁多錢都唔請下後生仔

係因為經濟差定行山銀行

咁都要做intern㗎

行山反而我唔知仲請唔請

$0請都應該有人肯

原本HSBC話要phone interview 第二日又無影

如果year 3唔留班，一下子兩年既人一齊grad

借問聲 ching報咗咩programme到咩stage?😂
我報咗個co-op然後錄咗video interview之後都未有復😂😂

收檔吧啦奶支銀行

啊 我聽老母講銀行cut hedge hunter個啲 然後freshgrad都唔請
好擔心遲下undergrad intern都唔請

唔比再行山

我封email 寫住intern都冇埋wor 不過可能淨係我報嗰個department
點都好搵定其它先啦

除淨左啦傻閪唔撚識就死撚開啦

利申食花生

請來行山咩

有冇withdraw埋已經出左offer果d先？

MT offer應該九成派晒

請班人番黎行山咩

做邊行

分分鐘今年return offer都唔派

有return offer ge ppl點算?

Intern咁撚平都唔請

Mr Quinn said the bank had decided to defer the redundancies “because of the extraordinary impact of the Covid-19 pandemic”.

He also announced a hiring freeze, writing that the bank “will pause external recruitment, other than for a small number of front-line and business critical roles and those already with written offers”.

唔會請人

做intern 不如真係入去做part time 啦

真 我報得遲 有Offer嗰啲應該唔會收返咁衰掛

除淨左就一定要派？

問左fd，有offer果d都要收返，不過下年有fast-track

出外國幫人挽鞋？

匯豐呢啲藍公司intern五毛先會報

息都冇得派仲有錢請人咩

你個friend好慘

Hsbc grad program?未簽約？

咁唔掂?培養人才都唔做

除淨咗都可以唔派股息, 出咗offer點解唔可以收番

屌呀咁唔ethical喎 如果個candidate為咗你個offer而rej哂其他咁點

挽你老母

留返下年先培養姐

d錢黑警凍結嘅，講過無數次

依個世界咁撚多所謂黃公司你揀咩屌啦星

屌你老母 俾支那肺炎攬炒成功

派息都收得返有咩做唔出

最慘係出左offer都要收返，一場歡喜一場空

去到歐洲美國澳洲的地方， 真係隨時無端端會畀人打兩權

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

請都冇手足做啦 錢收買唔到人心

😅😅🙇‍♂️

咁你講撚晒
不如話賣咗d股票都可以唔俾錢你

🥺🥺🥺

識friend有return offer簽左約, 無收返offer, 遲啲開工咁解

Ibgm 入龍門啦屌

eat shit HSBC, before 97 MT only employ rich people's sons / daughters, after 97 only employ china's rich people's sons / daughters.

你班柒頭停撚曬學 書都讀唔成 點請得落手

班藍絲真係放棄咗呢代大學生

去意大利西班牙比人殺都似，你睇北意大利隨時家家有人死

尼鋪淨係畀啲中國佬累撚死

有料唔會驚
中等果班就會驚

大企業MT/JRE都兩屆人係到鬥

呢批人會加入黑警

仲請MT黎做乜??
班由MT升上黎既親生仔，廢到連管理層都信唔過佢地能力

請返黎倒錢落海？

同一時間黑警請多3000人
睇怕今年都係一車車畢業生加入黑警

你邊個dept
點解我聽既係delay 到10月？

都未計19fg係六月前未搵到工果班

咪臭係，股東都可以得罪，區區fg small potato 當你condom 都不如啦

ching, goodest English

銀行同你講ethical ,訓撚醒未呀
銀行有道德就唔會逼到人破產跳樓啦
根本銀行就係合法去偷取平民辛勞所得，所以我非常樂見銀行輸錢

Intern 好耐之前應該已經請夠啦不過本身hc 已經少咗

用超級電腦逐個check

上開香討做藍絲就直入

咩係hc？😂

Head count

其實新年前有啲team已經cut 左headcount，呢刻唔請new joiner唔出奇，反正MT對日常運作嘅影響不大不過我都明fresh grad嬲係正常，尤其係啲academic background比較強嘅candidate

你唔好偷換概念好喎

行山MT

請番黎行山吽

你俾錢？

咁樣實會有一年係兩屆人數一齊grad

攬炒

有冇人知hsbc 6個月officer 個intern點
仲收到email叫我interview

officer？同我個個唔知一唔一樣

唔收返offer咪一入職頭一個月試用期炒你囉

下年都有批新, 做乜用返舊, 仲要有怨氣.
成年無工開, 餓死左拉.

本來上年年尾申請緊mt
之後佢啲手續又慢 宜加直接唔請人

我上兩個月phone interview完 話約上hr到見
之後就影都無撚埋

我想番工 唔想比你地攬炒到

你夠資格入先算啦 洗碗啦

Group Investment Product internship 個個
琴日先收email interview凍過水

Final year讀多年master先出嚟做嘢囉正呀今年啲master冇哂nds，全部local

damn起碼你收到email interview
我報coop programme個major 之前話nominate我去 我宜家都未收到interview email

轉去渣打啦
佢地international graduate 全行最高人工

請左都返唔到工架啦

幾多

HSBC GM 55k
PB 45k
IBD 7xk
SC?

報咗

你話入就入到

唔請喇 今日phone in完個hr都講返個email啲內容俾我聽叫我等多個月先

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

認真渣兜mt 難入過大貓mt

U on9

Verbal offer都比佢收翻

我聽fd講咋

你解釋到除凈筆錢去左邊，咪豪比你囉

你應該平時講野都唔算數

同一個屎坑出黎

吹得就吹

以我所知上年十月已經派咗

why

Which dept?

垃圾銀行

Coop已收offer 應該請夠人

但係個global risk analytic team嘅recruitment post係3月頭先係我大學career個網址開出來
我已經好快手報名攞nomination然後搞曬d嘢aii

其實三屆
19 20 21

43碎仲有暑假

咦呢個post好似唔再請 今朝有見到Email

有冇圖可以睇下 thx ching

讀個master囉

Intern出名廉價勞工
仲平過最低工資
咁都唔請

Grad 定summer?

你唔明匯豐行山 藍血人係幾咁重要！

你收皮啦

唔想

31K

以RBWM CMB Risk and Ops 泥計的確係最高

據我所知，hsbc sem intern 係萬幾蚊，summer intern 跟full time 價

你慢慢失業啦on9 租都交唔起

hsbc summer full time 係萬零到，唔係full time 價

hsbc summer intern*

U sure?

抵撚7死

咩科

Sure la，

Ching 好撚大怨氣

得pb稍為多啲香港人

碌左下面睇，原黎有分因為我個fd上年 ibd 七萬幾

鳩請嫁lingu都入到輕鬆45k，有fd入面話多新人都無位坐

PB尻請？會唔會係咁

Rp

LingU

老綜 世界第一

鳭up就有你份

鳩請呢個字出自pb 個fd把口，亦都真係有lingu 既同學入到，可能人家好勁呢

Btw hsbc 早幾年轉左interview format ，只小我in個年係唔會問你related exp 既野，唔知依家係點，有識人得b/mo intern exp 都入到ibd intern

滙豐呢間閪銀行入面啲高層仲藍撚過中資bank個啲

Ching pb 人？有講錯得罪曬，聽pb fd講only，無fact check聽講上年intern + fg請左幾十個

做過呢間bank就知入面啲小圈子勁過中資

講intern ，office 都無人 點train 你？
請MT 做Sales, 請完你又係home office, 請黎做乜

英咩國HSBC 從來都唔覺佢係英國 根本就係中國野
同Citibank 建設銀行中國銀行冇咩分別

每年用咁多錢請埋一班咩都唔識嘅人！
到最後又有幾多個留低

場外沽空滙豐，買認沽期權，賺返筆泄憤

Grad 定 summer?